其實我真係好唔開心

D小學家長成日問我點樣先可以考到入基道
我成日都話盡左力就得
見放榜個陣一堆人努力左好耐都入唔到基道喊晒口咁樣
有時真係好心up

搵個男人/女人，同自己開心下啦

想當年小妹都係入唔到基道

唔開心

不要不開心啦chimg